小妹玩交友apps遇人不淑。。點算好。。。

其實我真係諗住同人解釋清楚
無諗過會咁。。。

we7

Block咗佢囉

Cls

做乜9

We7就抵啦

冇前冇後，唔知你想表達啲咩

自爆？

其實大撚把呢D痴線佬

痴撚線

Jm9 做乜擺埋自己個樣上嚟

我一開始仲諗住ig...佢話無先wechat..

但你係cmhk

佢而家想po我個fd
唔知點氹佢唔好咁做。。。。

仲有佢邊忽威脅你？完全睇唔明發生咩事

我睇完你呢個post我有咩好處

On9 即block啦 仲同佢講咁夠多
你中學生黎？

我唔覺得自己樣有咩問題。。。
但我個fd比人爆就唔好lor...

下，你俾左自己張相佢？？
唔好亂玩 tinder....

We7 00後？
你識果個男幾歲？

佢威脅你啲咩先 你唔講好難討論

wechat 屌你老母

點解可以同佢講咁耐，頭個幾句已經block得
交友app就係勝在casual, 隨時抽身, 唔洗交代, 唔咁認真ga

Jm9

cmhk??

我用真相玩咗年幾tinder都冇試過俾人威脅

姐係佢威脅你唔做佢女朋友就放你個fd上網?你地咁無聊既😂😂😂

大陸仔block la 仲交配

傷心1999

條仔打殘體

屌你老母
乜垃圾都放上黎
做乜撚

人地叫你用we 7你就用

死返上支那啦屌

懷疑樓主係假膠

agger

佢話我 can be famous
唔知佢想擺上網定點
但我唔想我朋友同屋企人比佢擺上網

佢post你個fd又點
你個fd明星？
就算佢post出黎都冇人睇啦 成件事咁無聊
我睇完呢啲圖
總結係覺得唔岩傾咪唔好再應佢
你仲應佢係為咩

我睇緊啲乜？

癡線佬算啦，你同你既fd正正常常開樣都無事嘅。用得wechat既其實可以一早收皮啦。

但係佢擺我朋友咁點算？？

WE7 + 殘體字
好一招借刀殺人

玩乜鳩we7啊

拉

Block 7咗佢就算數啦
唔需要太擔心
一張相姐

你幾大？
初中學生？

朋友圈已block佢唔比睇
但佢好似cap曬圖。。。

直接block左呢啲狗公咪得 你po埋自己個樣上黎都幾on9 佢又冇損失 根本就唔會有人去care 希望你下次諗埋後果 唔好咁傻豬啦

姐係佢想po你身邊嘅人上網話比全世界聽你玩交友app？
玩交友app有咩問題，點解會驚俾人知🤯仲要俾人威脅到

首先 你出埋自己個樣我諗你都唔驚人地知你玩app
咁你不如坦白同朋友講 成件事來龍去脈
同朋友傾下 點解決

其次 你都有佢樣 咪屌埋佢出黎
有咩好威脅到你

如果你屈服 你就預俾人食一世

唔係tinder 比相
。。。
係比咗WeChat...

冇咩所謂啦。一早block左佢就得。佢發覺冇咩引就唔會搞你啦。就算post左都唔會咁大回響。但你繼續同佢9up一定佢更多話題或更多cap圖放上網

下次三五識7亂就唔好亂貼野俾人知

又CMHK又we7

好似30。。。
見佢有工作，點知佢痴線架啫。。

講真企硬

我問佢想點 佢又話idk
佢好似想po我同我屋企人，朋友嘅相上網。。

轉wechat account囉 (不過香港人無啦啦用乜鬼wechat)

條仔毒到連ig都冇應該毒到仆街

睇樓主個樣就知弱智妹遇上賤男

咪由佢po囉 Who fucking care 搵到個po po哂成段對話出黎睇下邊個on9，唔駛驚架

樓主借刀

佢應該係呃人個 d黎，小心

普通相怕乜，人地cap左又點。你而家block左個條友啦

其實我都唔係想交友。。
算係吹水app 諗住傾落覺得正正常常先加fd
點知我唔同佢出嚟 就咁嘅啫。。。

又唔係祼照 怕咩?

其實你係咪假膠 我分唔到

可唔可以做我女朋友

咁又點？你依家都已經自爆咗，同佢放你d相上網其實分別不大

真係要識人，起碼都用tg啦下話。不過樓主都係fd搭fd識人穩陣

其實你係咪有精神病 佢po你全家上網對你完全冇影響 啲人會唔會咁得閒去留意你 明星比人po裸照都係比人講幾日就無人記得 何況一個普通市民

cmhk+wechat+on9

佢又無話要我做佢條女。。。
我問佢想點又話idk
我比人放真心唔覺得點，但係我屋企人同朋友就比佢放上網lor...

China Mobile is the trade name of both China Mobile Limited and its ultimate controlling shareholder, China Mobile Communications Group Co., Ltd. (formerly known as China Mobile Communications Corporation, "CMCC"), a Chinese state-owned company. China Mobile Limited provides mobile voice and multimedia services through its nationwide mobile telecommunications network across mainland China and Hong Kong.

唔駛驚俾熟人笑
又唔係有閃咭喺佢手
輕鬆啦

佢應該係香港人
。。。？

千祈唔好應承佢出黎，你渣都冇得淨呀